個日同個死老千賭啤

我出俘虜，條老千打曬龍通問佢同黨花夠唔夠打。我笑鳩佢。點知原來係個局而家我冇曬賭技點算
在線回覆